好快只要係香港生活都要宣誓

N仔都走唔甩

on 9

真係for佢個人刷鞋用

宣誓出行
每日要 click 一次先得

殖民地係咁，要向宗中国跪地叩頭